警不拘白衣人？李家超：僅見聚集不見破壞

好想佢比人私了

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

好野
有呢個弱智奴才太監繼續做 香港暴動多10年都得

係咪間接確認左「非法集結」？

多於3人集會且未經同意屬非法集結喎
係咪間接承認佢地係警察派出黎

係時候要屠狗官

黑衣人非法集結就拉 白衣人睇唔到

[重推]全體和理非心聲: 係我哋做得吾夠, 感激前線所有

傻左, 已經認左非法集結

以後改著白衫咪得

真係蠢得好交關
依家佢地認為習近平出聲支持佢地, 就又覺得政府變返強勢
721係死點黎, 咩情況下都要好小心講呢單野, 依家又鳩UP
隨時死得好慘

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

係咪我地都係時候換件白衫同佢玩？

又鼓勵人私了